WHY雲忍擄走雛田 但三代火影要殺日向日足交代？

個雲忍錯先

老屈

好多人講過第三代係仆街

因為死者為大